跟實民哥日日賺 做人做狗自己揀

唔好問我民哥係邊個
反正贏撚硬

利申：銀行結餘$10.82

1.15
以小博大真係無意思

應該係話以十博小

1.15 ......on x 9

你咁諗就錯哂，事實呢招叫「香港廢青練膽大法」
溝女唔敢，講嘢又唔敢.........
連買場波都唔敢？
怯，就輸成世

下下買咁低水 遲早一次開和輸凸

幫你gel 恭喜樓主贏左240

1.15 五 六場開一場和都豬死你

民哥話我可以贏到80000

希望唔好第一場就豬啦

留名跟進

琴日連電話都跌爛左
整番要2400都唔知點算

不過唔緊要..我仲有民哥

Round 2

0:1

GAME OVER

好波

贏幾多？

事實證明唔好信民哥